旺角要人呀!!!!

推

推呀你地係邊

推一齊出嚟過馬路la

你地真係夜晚去到凌晨再去到朝早

Push

係啊，有無人黎頂啊

搵唔到你地淨係見到好多狗